國際線打成點？

美國人權法簽左咁耐都無實際行動
歐洲，英國，澳洲，加拿大又無聲氣

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咁澳洲，同歐洲都無聲氣

同中國太多生意來往

請問~ 我地有無可能告死popo 去人性化?

非人化（英語：Dehumanization），又稱去人化或去人性化，是一種反人類罪行，其行為可以描述為否定他人為人類，經常隨之而來的是對其他人的殘酷，以及對他人痛苦的不憐忟[1]。一個實際的定義是，任何不將他人視作人的行為或者想法均屬於非人化[2]。

對非人化的宣傳，是一種仇恨言論[3]，更是一種戰爭罪行，可以在國際法庭中審判。